ifc門口有呀差收256+5000

話只限20部 岩岩放左3部比佢

有無巴打放左

走左lu
cwb仲收緊

我係咁嗌星呀？星？星呀？冇人理我